皇家貝迪斯教練：美斯從不放棄

在2：3輸給巴塞羅那后，皇家貝蒂斯主教練佩萊格裡尼高度評價了梅西的表現。 "我們對這個結果不滿意。 我們尋找機會進球，1：0領先巴薩，但梅西一上場，就扳平了比分，他從不放棄。 ""梅西是世界最好的球員，擁有超一流的技術，他改變了比賽勝負的天平。

做多咗喇 支那何求 po返你嘅羅老闆啦

讚親美斯都無人理

從唔從不放棄我唔知
但佢真係唔適合做隊長

我偶像美斯好似好唔受歡迎咁

今年有冇得屌表姐

都好耐歷史下囉喎
咁都記得當年年少無知